男人成日以為我地做女人好開心.....

其實有冇諗過點解女人對男人會咁多要求
因為女人唯一可以依靠既 只係得自己既伴侶同家人
女人既朋友係敵人黎
只係會利用你交換談資 日日都係到工心計
平時見人講人話見鬼講鬼話
大家唔好以為我地一齊成日放相上IG好似好撚開心咁
其實我地只係想比D人知道 我地好撚FD咋
日常既話題就係邊個邊個男朋友 邊個邊個換新工 邊個邊個人工低咁樣
呢D完全無營養既對話 你唔會期望有咩感情產生下話
其實我地女人都好羨慕男仔有好多真心朋友嫁

果然係詭辯家太公望

又一堆歪理

是其是非其非咋...
之前去左做衫鋪又成班FD係到R折...
平時同佢地食飯第一件事就係影相打卡扮FD
講黎講去咪又係笑下邊個同邊個散左
邊個邊個比人搞大左個肚呢D....
如果真係想同朋友傾下做咩工...工作唔開心等等...
佢地只會HEA鳩你..然後背後笑鳩你

咩人識咩FD

thats true

係女人都唔想幫你
甚麼鬼道理

sor 真心撐你唔撚落
咪膠了傻西

有J絲打

你自己係咁姐 咪以偏概全

係你自己要咁諗

無得我揀

無真心fd

去搵啦
唔好答我咁既年紀好難搵真心朋友
你唔去做一定冇

你覺得男人就有依靠㗎啦咩？你覺得男人一定有真心朋友㗎？

我話你知，男人嘅感情唔可以流露係表面，男人嘅友情咪又係是非酒肉，男人嘅依靠就只有自己，喜好，同埋家人

唔中意你班"FRD"你可以抽身
當然絶對會成個圈子都疏遠
但既然佢地咁仆街就索性一次過

將自己問題講到全世界女人都係咁

女人都仲可以話靠下個男人
咁男人可以靠邊個? 又係自己死掂佢

我ex對我就要求多多，做得到我都會做
但係佢從來冇理解過我既壓力
要求愈來愈多，愈來愈大

咁男人呢? 可以靠邊個? 如果公母窮，咁只可以100%靠自己。但努力唔代表成功wor
有能力既女人要搵有錢男先匹配，但窮女人又要話靠男人照顧，你叫D能力一般既男人去邊?
影相上IG為左比人知你好fd? 咁係你地女人價值觀出左問題，點解要做比人睇，咁在乎人地點諗？為左吭人既睇法去迎合人地?

D女不願面對就話撐唔落

男人只有靠自己

物以類聚
你係咩人咪識返咩人囉

睇你頭兩句已經知抵你死
淨係識依靠人, 男女都唔抵幫